熊市部署討論

資金應如何配置?
(1)民用必需消費品股
(2)水,電
(3)3倍反向ETF
(4)納指

依家牛市喎

Cash

all in 熊 28000 執到去 16000
買幾棟凱旋門

中途未到16000都嚇到嗌走

無為而治又頹左啲

一部份買收息股
一部份分段買入平價質素又高既股